有冇巴絲好鍾意沖涼

放假日沖3次 可以keep住24小時香噴噴
每次沖完成身爽晒 好開心

會唔會甩皮

打完J順便沖涼?

做完愛回家又沖一次？

唔會

一日最少2次
返工之前1次
瞓之前1次
沖完個人好舒服
最多試過一日4次
好爽

唔打的

攰到腳仔軟

每次沖完抹乾個身就好舒服

沖完再吹風

好鐘意 但覺得好晒時間

好撚攰喎
利申一日兩次

反而鍾意唔沖涼
返完成日工返到屋企大力索條岩岩除既底褲
第二朝起身著番冇洗過有屎漬汗漬既底褲返工
loop到放假直頭成條底褲笠落個頭到
啊啊啊啊啊啊啊 好正陣味真係

好爽呀 啱啱又沖

沖涼好快

點解呀 可愛

啲水射落背隻好爽

痴撚線

做雞可以一日沖十幾次

可愛是肥妹？

正 又有錢賺

可愛有冇拍拖